嚴重讉責質問黃匪議員記者

咪撚影鳩衰我地藍絲啦 用下腦先問答啦

依家比班黃絲狗恥笑 朋友問我我都唔知點兜好 唯有兜我地最愛共產主義- .-

我愛共產黨
雖然無走共產好耐

社會主義萬歲
雖然唔知乜撚係社會主義

唔該藍絲陣營既成員

講野思前想後 唔好拉低哂我地水平落黃絲level

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位